今日著左沙拿件波衫出街 比人笑到面都黃

feel到個個迎面行埋黎既人都陰陰嘴笑，明明之前著c朗波衫意氣風發 仲有仔主動聊我傾計

唉 第一隊分組賽出局